以香港人既智慧，香港就算變左舊屎，我地都可以將佢翻生

但係d以為自己係收成期走去奶共
八達通唔識用，廁紙唔識買既垃圾
就永不超生

係時候要淘汰班垃圾

但係入左百鳩幾萬賤種支那豬呢屌你

香港有今時今日完全係奇蹟
天時地利人和缺一不可
香港收皮唔一定可以再翻生

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

咁就攬炒啦

香港人適應性全世界最好
不過適應 不等於 屈服, 只係講緊適應合理既野
面對暴政就係要企出黎

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

香港本來係福地, 可以話係命運應許俾香港人既家園
但係小心中共會將呢片福地變成人間地獄
睇下新彊, 人地維族都覺得新彊係祖先留傳俾佢地既家園
而家俾中共變左洗腦集中營, 下一代洗完腦反番自己祖先

唔止，香港人智商都世界頭幾位高

返條撚咩,啱啱先同老母又嘈,深藍真係on撚9 生物

香港人專屬技能 : 不屈